【三星再出事】產S8電池天津廠起火冒濃煙 網民：有爆炸

【三星再出事】產S8電池天津廠起火冒濃煙 網民：有爆炸

三星電池生產商天津SDI工廠今早起火，廠房冒出黑煙。有網民在微博爆料，聽聞是工廠爆炸。另據悉，事發時有約600名員工在工廠內。目前大火已受控，有關方面正清理火場，當局未有透露是否有人傷亡，起火原因待查。不過，內媒就重提，去年三星Note7手機爆炸，三星官方就指SDI電池供應商的設計存在問題。
工資資料顯示，三星SDI是三星集團在電子領域的附屬企業，屬中國三星的顯像管生產部門。另據官網資料顯示，三星SDI在長春、合肥、香港、上海、北京、天津、無錫、西安、台灣台北都設有分支機構，其中天津工廠負責電池生產。據悉，該廠正生產三星新一代旗艦機S8的手機電池。
上海澎湃新聞網引述網上多篇公開報道稱，三星Note7機型去年發生多宗爆炸事故。今年1月中旬，三星官方回應是SDI電池供應商的設計存在問題。另據新浪科技報道，據野村證券分析師估計，2016年三星因電池起火問題召回的Galaxy Note7手機中，有65%的電池由三星SDI供應。
據彭博報道，三星SDI證實天津工廠出現狀況，稱正在調查。
隨後央視報道指，三星天津武清區工廠於今晨8時許發生火災，據了解是因該廠堆放的廢舊電池起火。火災發生後，現場約600名員工迅速撤離，未造成人員傷亡。此外，消防部門因考慮到電池為廢舊電池，人為撲滅可能會造成更多危險，故決定採取電池燃燒盡的方法。最終火勢於中午12時30分左右被撲滅。事故原因還在進一步調查中。

今天炸埋自己間廠

BOOM

天津第二爆

蘑菇節紀念日

一次過燒毀
順手燒埋哩度個啲shamesung 打手
一個個放埋入去
個啲乜老貓呀
On9 peter 仔

燒完仲有貨出？

因外來熱力所導致
純屬個別事件
請大家安心使用

三星仲垃圾過小米
都唔知點解仲有人用

點解因為仲有人信垃圾打手lo

未賣就爆

真係有？

早d爆唔好害到用家

大lun把傻西
不過shamesung 仲垃圾
請垃圾打手抺黑又成
成班用左垃圾機之後咪再買apple / 華為
等爆喇shamesung
成班傻西用android 做盾話自己唔係shamesung 打手
無錢會日日出post ?
搞到個壇烏煙障氣
挑！